申請重置主題評分（like Trump要求重新點票）

「我屋企人冇晒！」蘇屋邨單位煤氣喉疑遭割斷 三母子死亡

呢個post好多人睇少句7年前來港就發揮大愛精神
相信好多人都投完晃然大悟想重新投過